有冇人 27歲仲未做過ft？

我朋友淨係做炒散
宜家仲話想考海關 救護
心諗都唔知點填工作經驗 面試點解釋

有父幹又話你知咩。識人27歲仲讀緊IVE

應該係
重點係考政府工

一睇就知樓豬無考過政府工

你有工返 呀sir都唔會點理你

你轉得多工 都係問你點解考部隊

果d工有咩得著 用得返係部隊

無工返都係比人屌2下

我真係冇

唔會質疑你工都唔想返
仲點返紀律部隊

會呀屌你2句 咁同有工返開果d比 印象一定差d

如果你係幾個月 1年無返 咪話用黎準備考部隊

面試果時大把野比人屌喇。。

利申9up

咁又岩既 乜都屌 硬食

識得個朋友3x仲係做緊pt 但有層天璽係佢名

純粹搵地方hea下